長期好唔開心 好辛苦 好頂唔順 好似抑鬱咁

其實都持續咗好耐架啦
咩人都講唔到 冇人明白
連我女朋友都唔明白我 呢啲野我都唔知點同佢講好
又好多野煩 好辛苦 啲徵狀中晒
成日都有股衝動想死
有好多時睇落冇乜嘢 但只係因為必要先掩飾咗
好似個個都唔明白我咁
成日做咩都錯
做咩都衰
好想人明白下我 我好憎自己

到底可以點

係呢到講

我明 而加都經歷緊

搵啲三唔識七嘅人講

有時都灰灰地 感覺無力改變

背景：asso仔
好窮

我好鍾意我女朋友 第一次拍拖諗住終於有一個人可以開解 傾訴一下 但係唔係 成日都唔諗下我感受 成日都係我錯 有緊要事功課果啲忙都會嬲 我唔開心甚至我喊都好 佢都會嬲我 我又唔知點解一定會去氹返佢 佢有時搵男仔都好我都勉強接受
我窮 外表一般 好多野都唔好 唔夠體貼 唔夠好 成日都形住會散 好唔想 好唔開心
冇咗佢 直頭冇乜人同我講野 好辛苦 返返去以前中學咁
朋友冇乜幾個 呻都冇得點呻 屋企果啲關係又唔好
過往夠歲數之後返過好多份工 成日都畀人罵 畀人屌
永遠做乜都錯 又冇人明解下我

做乜都衰同錯 好似自己冇乜必要再存在咁 冇乜方向 冇乜想法 身體越來越多問題 加上積埋咁多野 好辛苦

一局棋捉到死局 至多都係輸盤棋姐
但我嘅睇法係不如算啦死咗佢啦

咁辛苦為乜

我都唔知 好迷惘 死咗總係會覺得好柒
但可能有一日 柒唔柒都唔在乎

巴打有冇試下見社工/睇醫生

試過失眠果陣排過下街症咁 但都好hea 可能佢睇落我冇乜嘢

方便留個tg嘛？
得閒傾下計囉 我都好多煩惱呀 啱啱分左手
大家互相支持下

朋友呢啲講緣份 有時呻都要timing 呻得多又驚聽嗰個嚇親

至於做嘢方面 有人同我講 如果因為做嘢而感到壓力 其實都係種責任感嘅表現 好過啲錯完又唔改 仲調返轉話返人哋嗰種人 錯左咪記底 諗下點避免同樣錯誤

加油

Sorry 1999

唔知係咪有大段時間情緒有問題 成日瞓唔到覺 好辛苦
去到依家啲抑鬱症狀幾本上中晒 身體問題好多 記憶力 精神 聽力 理解能力 越嚟越差 成日都畀人話係藉口

冇down
傾住先

無問題
巴打係咪無乜自信？
你要相信你女朋友 佢同得你一齊 就係你有好多野 好過其他人 你一定有你既優點 或者你自己唔知 但佢簡得你 一定有
就正如返工 請得你 一定係你有過人之處
請完一次又一次 都仲揾到工 證明你做到野

你女朋友有無發現你唔妥
有無同佢傾吓

搵多幾個醫生社工傾 /呻

的確 佢有話過 叫我自信啲 我都真係幾冇自信
到咗呢段時間 我感覺到佢已經唔係幾鍾意我

佢應該總係覺得我無病呻吟 好唔體諒我 講親都嬲

巴打如果讀緊大專不妨check 下學校有無counselling service
如果你發現呢啲情緒已經開始影響到生活同身體，我建議你去睇醫生

利申有躁鬱症

生存好冇意義 我都就快抑鬱了

條肥鳩又遲12返😤😩

家庭背景差唔多，但我地以前一齊時係開心嘅，你同女朋友應該一齊時都會感到開心。 當時我都成日心入面形住會散，最後又真係綠帽散。

巴打，好好珍惜同佢一齊嘅日子，做多啲開心回憶

如果分手 我一定會傷得好重好重

係傷好重，我現家都仲係痛苦入面

你地一齊幾耐喇，佢都無介意你屋企背景唔好，所以唔好諗咁多。自己心理上要有預備，但珍惜一齊嘅時候，話唔定就係佢陪你行足一世。

話長唔長但都就3個月

佢知你屋企情況？

3個月其實好少，仲係熱戀期
比心機經營

佢知

你地幾大
有咁嘅承諾已經對你好重要，你應該開心啲

樓主，明白你感受 同你有啲似，傾下計丫

唉

而家佢又成日唔太想理我咁 成日都嬲我

咁細個，都係嗰句，珍惜大家一齊嘅日子開心啲，就算最後唔係一齊都係一個經歷

睇好化

佢幾多歲啊 女人中學畢業之後變化好大

食屎啦，有女仲想點

屌你有咩資格抑鬱

醒少少啦仆街

我拍咗好多年，係衰咗至痛到39切反省

我以前都係咁 窮柒毒一條
有啲野果然係要經歷過先明

咁撚幸福都話自己抑鬱

睇到你咁叫春我就真係抑鬱

好好地搞好翻個關係啦，一陣你又變翻自己一個好快就同我一樣要食藥

你就好

屌你老母我就真係唔撚想存在

真係痴撚線

俾我係你條女都嬲你啦 明明有伴係身邊都咁樣樣

係呀你冇諗錯，再咁落去你條女唔會要你

依家仲邊有人講忠貞 ，口講就有